釗峰背正印會長髮新歡斷正 急刪女友甜蜜合照稱七月已分手

首先 有冇人覺得佢個樣真係好似一隻狗

我係出面睇咗三次都係睇到
劍峰背正印 會長
入到來先知講咩

lm

無女個樣
上一頁

幾多對持續愛到幾多歲

以為乜q野會長

樓主有冇摩牙
黑警柏g都屌到咁勁

似跳跳虎

本身對佢冇感覺
前排聽電台聽到佢首"伕名", 心諗歌詞咁撚白痴都唱
睇返原來佢自己有份作詞，原來佢真係弱智